[[Le Martyre de Sainte Catherine]]
[[Dieu réprimandant Adam et Eve]]
[[Vue des ruines du Forum romain]]
[[Vue intérieure de la cathédrale d'Anvers]]
[[Marie-Madeleine à la grotte de la Sainte-Baume]]
[[Marche du roi accompagné de ses gardes passant sur le Pont-Neuf et allant au Palais]]
[[L'Esprit de Dieu planant sur les eaux]]
[[Ruines au bord de la mer. Effet d'orage]]
[[Paysage montagneux sous la neige avec diligence]]
[[Moines dans une église gothique en ruines]]
